其實今次 mvp 唔係射水炮條 on9, 係陳文豪

其實今次 mvp 係譚文豪
佢諗幫手守清真
射水果個肯定認得佢想射鳩佢
你見架車停左一陣就係想等大文豪伸個頭出黎果下再射多鑊

陳豪？

譚文豪

屌比你講一講唔記得佢原本姓咩

鄺文豪?

鳩拍豪

陳文豪

譚淑莊都應記一功

樓主係咪白警 超曲線爆料開炮個黑警叫陳文豪？

屌你 見到笑左出聲

但頭幾吓唔係射譚wor,我覺得似小氣射清真寺多喇

屌

陳豪

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

香港前隊長陳偉豪?

陳偉豪？

陳豪?

"Blue Mosque" should show up on the 1st page on all newspaper and online media!!

之前帶曬野去探岑子杰
警犬擺明小鳩氣想射清真寺就真
MON POST狗唔撚洗解釋啦